有賣港派承認香港有警暴問題

正宗鬼拍後尾枕

真係講句野都要柒一柒

更嚴重
呢個係比較，即係香港有

食左誠實豆沙包

返去夾下口供先啦唔該

賣港派現在最尷尬的，是竟然承認香港有警暴問題，而企圖借其他國家嚟轉移視線。仲有什麼道德高地可言呢？

push

條熔癌做乜撚野

一個利字 全部看風駛里

正式常發揮啦佢